有無住緊劏房／同人合租緊既巴絲 入嚟一齊傾吓計

呢排搵緊屋 想自己搬出嚟住
大家可唔以分享吓你而家住屋既情況

我都搵緊屋，今日睇左個土瓜灣好正
$4500 想搵人夾
可add tg傾傾？

邊區?幾錢租緊?

房4500蚊?定單位?

一房一廳，一廁一廚。。
今日岩岩睇完
好心動
唐8

係咪仲搵緊人合租？

小弟想下個月1號搬
搵唔到人合租
一齊?
希望搵到3個人 加埋自己
條件:不吸煙
tg: OarwangO

你仲係咪要搵合租?

我想搵合租 留tg?

你留，我叫屋主搵你